叫外賣 黃 可以用邊個

老婆想食安利
但又唔想用deliveroo food panda (佢哋藍？）

有冇其他建議？

Cls仲分黃藍

你自己躝去買啦老婆奴

Lingduck
shopper
然後每個地區都有自己嘅外賣平台

屯門有屯門牛 元天有外賣仔 fb有page

Lingduck, shopper係黃既外賣apps
但未必有你想食哥間
上面五毛唔洗理

凡事都要顧黃藍
做人做到咁其實真係好撚辛鳩苦

我駛錢點解唔放落我喜歡的地方

天水圍有黃遞

跟你有何相干

無熱狗批准唔可以洗錢喺黃色經濟圈，否則就係買贖罪券，你應該消費喺中資避嫌

你要送邊區

上邊五毛唔洗理

Foodpanda
好彩嘅話會有連登師兄送

Food panda 唔係藍？

冇證據證明佢黃藍
不過平台合作餐廳有藍有黃

lingduck
拎得

一個post block 兩隻港豬

又唔見黑警拉人唔分黃藍

拎得好撚正 搭車返屋企落單 落車拎上樓
仲要真係平一截

上面班友放假都咁勤力

我到而家都只係食黃店

點解要俾錢藍店賺

支持樓主的堅持

有一期我專登去藍店食
無乜人，坐得舒服
D招呼又好

你可以考慮去墳場食
冇人同你爭位

lingduck 拎得

點心之王：一定係蝦餃！ 但貴，好少點

cls 不嬲食開黃

證明左藍店D無人食
你仆住去食
唔係點會坐得舒服

無錯，所以唔使等位又好服務
試過等黃店，食飯時間得一個鐘佢要排大半個鐘隊，排親都遲到
食藍店唔使排，入到去慢慢坐

仲話無錯
藍店計藍絲都唔去食 證明唔好食
屎你都去食

情緒化啫，藍店隨時好味過好多黃店

情咩緒化
藍店藍絲都唔幫襯 所以你先唔洗等位
藍絲都唔食屎 你去食 仲同人講好食

推

試當真fact check左
冇黃藍 元氣吉野家m記富臨呢啲全部可以食

好唔好食就好主觀嘅
而家都少去，連藍店都開始要排隊，都係叫外賣返公司食

好人好姐點會食藍店，貪送老鼠頭？

笑死 又係你自己一開講唔洗排隊嘅
而家又話藍店開始要掛隊黎撐自己
屎就一定唔洗排都有得食
你中意食屎緊係覺得主觀

認同
所以你老母畀狗屌生左你出嚟

食嘢都要分黃藍真係好on9
我星期一至五都係食麥當勞做早餐同埋每星期都會食元氣壽司

佢食開屎嘅 你同會講咩都無用

我係話有一期成日去藍店因為唔使排隊
而家藍店都開始要排隊所以少去
你自己以為食屎啫，難食嘅黃店仲要排九個字隊我都中過唔少次

每區都自己嘅黃外賣仔 可以係啲page 搵到

我無咁多時間排隊食屎啫，食一個鐘飯點排九個字隊

如果個間真係屎 就無人會排9個字
唔怪得你同我講主觀
因為你都食開屎
食返人食嘅野咪覺得難食
都好正常

唔識電話落order?
仲有排得9個字 證明好食先多人排
都唔怪你嘅 平時食開屎